若有商戶作出不實商品陳述，最高可囚5年

根據《商品說明條例》，應用虛假商品說明條文。若有商戶作出不實商品陳述，一經定罪最高可判罰款50萬元及監禁5年。